政府乜都唔使做我地自己就散哂

上次雨革
又一城有個看更阻止人舉黃傘
網民號召第二日去又一城舉黃傘
立即被大量學聯acc阻止

928後進入膠著狀態
有唔少人認為應該佔領金紫荊阻升旗
一方面令運動出現突破
一方面向中央顯示決心
一方面令中共無面而怪責特區領導人
隨即被學民嘅金紫荊人鍊破壞

然後警黑清場
雨革失敗收場

而家我見到嘅香港同當年一樣
一靜落嚟大家就失焦
無哂方向甚至自己同自己嘈

搞唔搞港鐵
帶唔帶聖經
起唔起黑警底
衝唔衝
再加上一大堆毫無根據嘅利好消失

政府高層內訌
警隊士氣低落
林鄭兩頭唔到岸
叫大家轉搞民意戰

其實都係水你乜都唔好做
坐定定响屋企等清場同通過三讀

大家並無吸收到雨革嘅教訓
我覺得大部份人好似無經歷過雨革咁
到呢一秒仲係唔知對手係咩人

推

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

記住哩一刻 士氣好重要！
唔好比團火熄！
都係果句！
不篤灰！不割席！

班狗等咗五年先等到今日可以報仇扑濕你
會因為你起佢底而士氣低落哦？

係咪發撚緊夢

話分化都好
消息太多使人疲倦
目標分散
只睇而家既好
我只睇到失敗既序幕
到而家都仲係用憤怒作為推動力
萬一星期日激唔起民
就88

我地係守護香港 保護香港憲法
係香港憲法保衛戰
我哋要建立返精神信仰

香港人肯信一次陳雲未

啱，三毛見一個block一個

冷靜啲先，係連登啲人無啦啦搵野嘈姐
依家主要都係16/6既遊行要夠多人，叫身邊既人出黎先

唔好分化 繼續支持大台 我地已經贏左 行埋星期日呢步就到

叫人唔好做不合作運動既人最弱智
你有你衝佢有佢購物 涼冷氣 有咩問題

本來第一日個頭都開得唔錯
起碼連benz g class 到日本車班車主都出嚟堵路

唔係話塞路有幾大作用
起碼展現到由草根至中上產都甘願違法達義

但之後無以為繼

人地二百萬嘅車都拎埋出嚟撐場
你地就搞唔搞港鐵返唔返工都嘈幾日
比我都唔想理你地

1.和平
2.唔搞宗教
3.一定要出黎

陳雲話泛民收左美國錢要推逃犯條例打死中共
我信佢我死撚左啦

其實你阻唔阻到D 藍絲甚至所謂中游都係會屌鳩你
D人一開始居然ASSUME 你阻住人令中游既人反感
同樣夠可以話阻住人可以吸引中游既支持 我夠見到有D市民行過支持班人
最好係去機場購物食飯

唔洗分化
今次目標明確 撤修例

其實果100萬人有一半乜都唔使做企响中環封路或者機場已經贏硬

搵幾百個未打過交嘅小朋友去同啲無限裝備嘅畜牲打根本係多餘。人地有槍攞正牌，就算三萬打三萬你都係輸。但你三十萬人棟响度佢就唔敢掂你。

仲有，成日話唔好搞人宗教果啲，我拎住本聖經唱歌算搞你個宗教？我一邊唱歌一邊慢慢向前行算搞你個宗教？你個宗教幾時變得咁玻璃心？

同意 但D人聽唔入耳
而且你有你衝 你有你企 其他人唔衝咪做其他野去購下物囉 有咩問題
屌佢老味係度叫人唔好做 最好返屋企涼冷氣 同5年前一鳩樣 繼續好蠢地和理非

咪分化啦

我就係聞到浸味發覺似曾相識，上次雨革中段嘅情節今日完完本本咁重現。好多acc叫人唔好搞果樣唔好搞呢樣，好多利好消息，好多飛機文，一味叫人打輿論戰搞民意。背後共通點都係一個，就係一切回歸正常生活。

醒下啦，行動係應該一路升級，但外面嘅言論係叫人乜都唔好做，你睇唔到架？

法國黃背心運動的 8 堂課

1. 多參與而非指指點點
文章指出，每當有新社運形式出現，總有知識分子或社運人抱持懷疑眼光，然後引用傳統的社運理論指指點點，以前輩經驗教導新人甚麼才是「真正」社運。但他們通常都以第三身視角，而非第一身參與者角度理解問題，以致作繭自縛。

唔係分化 我樓上主張各有各做 而唔係去叫人唔好做

咪玩聖經

push

冷靜d, 要一步步行，日日衝真係會唔夠做
今個星期日行完再諗下點

雨革衰咩？
一鼓作氣再而衰三而竭
你估班中流、和理非份子可以日日唔做野坐係條街到 陪你衝？啲人只會愈黎愈少 無以為繼
就算係義士都頂唔到咁多日
只要入夜一少人就會被人清場 好似雨革咁
所以今次我哋學識 be water
應該休息嘅時候休息 隨時ready先係今次個精神
先會多人支持

Btw分化目的好明顯 五毛退散 唔洗再覆

唔好搞聖經搞聖經
你即係逼我地基督徒分化

人地就係叫你唔好拎住聖經黎唱
想唱咪就咁唱 你唔係信人地個教又拎住人地本聖典黎搞
咁咪即係損害人地宗教信仰
同埋其他野咪你有你做佢有佢做 你係咪覺得100萬人都要同時衝先合理先
指揮指一百萬人都唔會同時衝晒上去啦

以家個到仲有無人？無哂消息嘅？

冇人散
你自己想散就自己散 唔需要開啲咁既post

不只前政府官員，連現屆公務員都出聲，what does it imply that?

但宗教真係唔應該搞啊

依家已經好多打鬼post,叫人唔好衝，邊個衝邊個係鬼，叫人衝都係支共間碟，最盞鬼係之後post句兄弟爬山，各有各做

五年前出現過既野，而家再出現返，連登仔自求多福la

信陳雲要信邊句，邊次?
每件事都買幾邊寫幾篇咁
事後只貼返中左個篇咁佢緊係好似好撚勁咁啦

香港人而家唔需要熱青城，未來都唔會需要。
佢地已經害得我地好撚夠。

痴撚線 16號遊行唔衝好撚正常啦下話
16號冇會開衝乜撚？
你講到明要衝啲和理非仲點會出黎？
醒未呀仲打鬼

推！

其實靜係令到D義士唔好比人拉哂住，因為未到最後好多人都會抱住希望，無人想人受傷，你地E家沖既話只會比人拉哂完全無作用，等到再開會，一齊上

大家今次討論清晰好多
各有各做
冇成效既自然慢慢被淘汰
除非係好致命既錯誤就要及早阻止

一條心
616撐最大人數
港鐵暫時唔搞
尊重教徒唱聖詩, 唔帶聖經
至於, 起黑警底冇得阻止啦

咪撚失敗主義
btw你打咩輸入法會係"利好消失" 啊
唔驚被人誤會三毛啊

end post no push

仲有本民前、民族黨同埋青政
騎劫左香港人

五毛account發現

用你哋個腦諗下啦
雨傘嘅教訓就係同你講，一路留守一路俾人清場係冇撚用，而家係整頓嘅時間，主流共識都係等星期日遊行，冇回應星期一咪再衝囉戇鳩。淨係識得講衝衝衝嗰啲都係冇腦，因為根本唔夠人

靜落黎之後唔係失焦係有左膠帶動風向，明明講好各有各用，你做咩話人係鬼，狂出人ban人，話係中支共臥底手段依定風吹起左，五年前係點，咩人一直用依d手法一目了然，今次結局唔知會唔重蹈覆轍，我哋拭目以待

我唔係睇唔起連登仔，今次咁多後生出黎（上前線），連登應記一功，不過大家太後生冇經歷過五年前運動點比（左膠）帶風向，之後收皮，依家風已吹成，大家小心

我依家都唔係好明兄弟爬山，各有各做依句點解

你有你諗法，唔想花太多時間嘈
我就支持呢3個黨既

完了 全部都係惡搞同打隊機post

根本就係要營造被打嘅畫面
呢幾日播嘅全部都係呢啲
唔係因為我哋正確，而係群眾對呢啲畫面有需求
要比到觀眾想睇嘅嘢，去籠絡人心增加支持度

我哋還拖就一撚定，冇撚可能比佢白打
喺現代社會對人民開槍唔會冇代價
但係如果我哋係開波先嗰一方
一鳩就雞尾酒、磚，我哋就會輸

要記住呢度唔係歐洲
呢度係戇撚鳩嘅香港

要攻守兼備，文攻武略
唔好因為休息就自己說服自己輸咗，冇啲咁嘅事

你有相反意見，你就係鬼，就係分化，係香港有兩班人（其實可能係同一班），一班係支共及其抓牙，一班係......

總之自求多福

我善用左起底功能，所以唔屌鳩你。但做人唔該帶腦。你知唔撚知幾多自由國家係天主基督教立國？你喺唔撚喺要迫撚走啲前線基督徒？

老老實實, 學生喺呢兩場抗爭都好重要, 但如果靠學聯,學民,眾致果班人lead真係死得

616 和平遊行左先 好緊要

五年來我地經歷左太多嘅失敗
今次真係唔可以再散
香港無條件再失敗又再等下個時機了
如果唔係真係對唔住612受傷嘅同埋坐緊監嘅義士

不篤灰！不割席！

目前黎睇
無限勇武打唔贏，佔唔到立法會，輸硬

係要文攻同時休息升裝備戰！

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

快d去升防
文攻同時備戰先係出路

其他無意見 宗教真係唔好搞鳩人唔該 今次搞到咁大都係民意主導 你搞鳩人地 逐個同抗爭者割蓆

天主教好，基督教好
我都冇好感，呢啲題外話

唔係話要攞聖誕去玩，民意亦好重要
但要小心乜都話唔好乜都話唔做
一停手就會仆街

真正想人散係樓主你下話？
睇個標題已經先入為主，你真係想為大家好？點解唔叫大家齊心團結，而係話大家散緊？
更何況我唔見得依家有幾散，經過上次教訓，今次大家都理解唔同人去做唔同既事，最緊要係一齊槍口對外
我唔見得你呢個post有幾為大居著想
anyway, 希望大家諗多少少，唔好咁易比呢d負面情緒影響到，同埋呢個post可以唔洗再理
總次星期日，叫齊大家朋友家人一齊上街遊行

所以民陣咪搞多次遊行

多做實事，叫發放負面情緒，呢個先係依家要做既事。而唔係係到發放輿論

多做實事，唔好係到發放負面情緒，呢個先係依家要做既事。而唔係係到發放輿論

下
我唔覺得而家有幾散 有幾失焦WO

目標清晰既人地點嘈都唔會影響到你
資訊爆炸時代一定有唔同方法同諗法周圍爆出黎
每個人都有責任疏理一套啱自己用既
到大是大非情況一到就向住目標前進

所以樓主屌唔係屌亂，你亦都唔能夠撥「亂」反正
只要不停宣傳大家應該有既目標就得
就係撤修例

無錯，總之大家要記住當年既失敗，團結向住最初既目標去行，鼓勵、教你地身邊既人依家情況係點
但我唔認同樓主淨係係到話自己人散緊，要講就講d實質建議出黎

完全同意，互勉之

睇唔到連登仔散晒
文宣出緊力
有橋時互相畀意見 有錯即屌
嚴打飛機post
散？邊度散？

So true we must keep our anger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊

幾時有散過
星期日見

咪撚再打擊士氣
616 617一定要出

屌你 唔好再打飛機

［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

不撤不散

人手頂置this post

同意 大部分人仲係好天真
成日話唔好俾藉口人乜乜乜 戇鳩到震

星期日出左黎先！

都唔知散乜鳩
一直以嚟目標明確清晰
冇人篤灰冇人割蓆
人人都各有工作崗位
泛民一路保護市民
文宣輿論組又一直做緊野
依個時候話人散都唔知有咩居心
明明當年同今日個情況都唔同
民意道理都係我地度
捉棋都要你行一步我行一步
連捉兩步人地連盤棋都反咗你
佔緊上風都仲要繼續不合作搞事，行動升級
只會流失主持者同游離派

我知你好熱血 但可唔可以理性小小睇下樓主既論述?
佢有邊句叫人散 佢係話某D人開始水人地唔好做乜乜乜
而且行動升級就一定=所有人要升級到暴力? 唔可以開新戰線打游擊既咩?

"無哂方向甚至自己同自己嘈
其實都係水你乜都唔好做
坐定定响屋企等清場同通過三讀"

總之理性討論 保持頭腦清醒 唔好分化就得

唱聖詩推進，好
拎聖經推進，唔好

幾唔鍾意教徒都好，今次佢地真係幫我地好多
人地開到口拒絕，我地要識做。

你諗下你出去發完夢，有班人仲話要徵你老婆仔女做慰安婦你點諗？

當前目標: 星期日人頭

樓主有冇留意事態發展都唔知喇
明明已經成功阻止二讀
依家就係大家都回血等政府回應

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

係囉， 大家都回緊氣做緊野等星期日

真
連和理非都出黎和你老母嘅時候
真係掂

唔好停止！

唔使用個腦，用個屎忽都諗到，100萬人行完散水，衝又比人打到七個一皮，完全無甜頭無著數情況下對家會靜哂會軟化會內訌會士氣低落？想打飛機激勵人心都唔好咁離譜！

靜親就無好嘢
記住
靜親一定無好嘢

散？佢再開會果日睇下幾多人野餐

Alert

極多起底/感受post湧上熱門，
提防熱門版被改風氣，
起臭雞底/幫人出名/分享感受唔係呢個時候，

打贏場仗先再處理

已沉底既熱門而實用既post
1. 被捕須知
2. 我要攬炒 巴打既 第一/二輪發信件攻勢

（請廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

Pish

多謝巴打你意見，我只係覺得如果樓主可以比更多實質建議出黎就得，例如好似你咁講，應該叫大家保持頭腦清醒，諗多少少，思考多少少，唔好咁易受一d負面、推測論影響到士氣。我同好多人都一樣，好唔想見到依家重蹈當年既路，唔想見到大家好似去左嘉年華咁失哂目標。星期日大家係要以更嚴肅既心情出黎遊行，同時都要正面鼓勵大家記住同認清目標，咁先係對大家好

邊有散
目標一直都好明確
唔撤回唔散
你個垃圾標題先係打沉緊人

革命尚未成功
同志還需努力

槍口一致對外呀！

唔係呀
唔同人各自做緊唔同野 我唔覺得係散

仲咁多正評

政府理9你做咩咩，100萬人都無動於衷啦，佢同中央係睇緊外國有咩反應而推唔推炸

仲有六四 以史為鑒

依家無雨傘咁散啦

左膠都勇武 所有野呢到有傾有講

不分化 不割蔗！

你係五毛

唔好理做咩，條例唔撤回就一定係各有各做，唔理你同唔同意，大家都目標一致

我中文唔合格不過改左小小

「不要抗議就不會被打了,他們真笨」
香港政府不硬推修例就不會有抗議
百萬人遊行反對 政府卻漠視民意

鼓起勇氣走上前方抗議，
冒著被打一身 催淚彈 子彈危險
冒著被監禁10年的風險
用血肉之軀 跟政府說不

我們即使恐懼 但仍然勇敢站出來
因爲香港是家 是我們的家
盡我們所能守護自己的家

我們很清楚一切可能徒勞無功
議會親政府派有足夠的票去強行通過法例

我們理解長輩有家庭經濟負擔 要養兒父母
即使心中想抗議 也無可奈可 只能向現實低頭
「唔緊要，只要你敢支持，我地幫你頂」
你也年輕過，年少輕狂過
我們示威
因爲我們對社會還有希望
和平遊行 政府漠視
佔領運動 政府打壓
無可奈何 勇武抗爭

百萬港人上街遊行 百萬港人申訴訴求
對比十三億人
在中國政府眼中微不足道
但是我們不甘心
不甘心讓人剝脫擁有的自由

休息緊屌你

PUSH

一定要set目標 對方無回應 唔答應就行動升級
而唔係一直等
12號就做到呢樣野 set左3點鐘為限 無回覆就衝
依一刻唔係鬆懈既時候 而係比你準備好裝備迎接下一次行動升級

自己人唔好自亂陣腳

個個做緊文宣都叫休息緊？
今日同雨革個關注度同民意都高好多，唔係大家走緊回頭路，而係好多人企左係雨革個位走唔返出黎

今次其實大家目標都好一致，亦都證實左和非帶黎嘅民意先係勇武最好嘅back up

發夢見到好多識嘅人係前線，唔想民意逆轉全世界支持捉佢地返差館

利申：當年投天琦，唔算左膠啦掛？

16和理非
17集會
無會開就最多唱下聖詩 好難明咩？

當然唔排除星期六會有事發生啦
但人地都唔開會

大家要行動升級， cash out又好咩都好

重申多次，唔係唔做，而係要17號做

最緊要唔好鬆懈

隔離針對廢老幾成功
星期日出黎 冇討論空間

機場購物

大哥，好心你個宗教唔好咁黐線啦，人地拎住你本嘢又話唔得，諗住帶出街悶果陣睇下又話唔得，呢兩日見到你地咁堅想跟住信跟住唱又話唔得，想點點啫你地？

對手係中共

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

敵不動我不動啦，急咩
總之只要開會，即刻出黎
依家留力，唔好諗咁多

真係好多後生發緊夢
佢哋當救香港係一個美好既夢
但唔係
我哋要血，要火，要磚，先可以救到香港

有冇下面張圖既原圖

唔知班友區泥啲咩
如果黑警真係唔打手持聖經嘅人
你做教會嘅應該一人派一本保護啲細路先係

但果堆acc反而企差佬果邊
真係希望佢地唔係真教徒

pushpushpush

推!!

好post必推

唔好唔記得中共最叻滲透
每年放幾多維穩費係香港道洗我地腦

唔講咁多廢話 16/6 一定要出黎

睇埋呢個weekend先啦 消極主義先係雨傘死因唔好再覺得散曬 係未出姐612霸得成邊個估到？

中環班友其實係神級牆頭草嚟，天下太平無事無幹果陣就一邊返工一邊諗住請假去旅行，到有咩大事佢地就當嘉年華咁湧去影相打卡。

如果真係癱瘓中環，佢地個心情就同打八號風球一樣，開心都嚟唔切，即刻諗下有咩慶祝活動。

話阻塞交通會失民心果啲其實係維穩

唔好俾人鬆懈到啊

人地都講明唔好搞聖經，齋唱聖詩冇問題，你仲鼓吹叫人拎聖經出街，你仲唔係鬼想分化我地？

6.16不散

勝利在望，香港人萬歲

一日唔徹回
一日打到底

怕傻鳩已經將焦點放曬落警察惡行到

官？議員？
屋企unun腳
睇住班傻鳩繼續入黑衝無人嘅政府大樓

第一次出來嘅 無咩好講
2014出過來嘅 而家仲係無變
衝警察贏唔到架 要衝要圍就搵班官同議員！

成班都垃圾

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

當年點衰只係一個經驗，今次香港百萬人
不撤回，不散去

推 值得睇

恨不得你衝多次
有咁亂得咁亂

P

U

S

H

大致認同 但民意戰唔代表唔做野

別鬆懈 星期日見